有冇絲打會介意男朋友咸濕？

正評：介意
負評：不介意

自問自己有時真係會好咸濕
同佢出街都會望女仔

係咪好衰？

望女仔尼d 唔係衰既， 最緊要你知道自己做緊乜

有時會視姦佢地
會ff佢地
其實我係咪心理變態

成日係街俾bf一野拍落隻蟹/個pat到
條街勁多人佢都會咁
搞到我俾人望住勁尷尬

比我見到我實會覺得個男仔想調教你
咁我又唔會咁做
我只會心入面諗過咁做

指蟹

拍蟹

感覺唔係幾尊重你 你試下同佢講唔好咁做

bf會喺車摷我，但我好唔鍾意
比人見到點算

咸濕好正常

就係因為我會尊重女朋友，所以好多野冇對佢咁做

利申冇對任何女仔咁做過

淨係咸濕我咪得

咁你有冇硬到？

對自己女朋友都唔敢代表乜？

你巴定絲

廢

#6阿古路2 小時前
條女兩年都唔比扑 我就快癲

屌你
好驚比佢知我係咸濕仔

淨係對自己咸濕問唔介意囉

[quote]淨係對自己咸濕問唔介意囉[/quote淨係對自己咸濕咪唔介意囉

望都好正常
女朋友話完都係咁 之後都冇再理我
自己唔好咁過火 控制下

咁又係呀，喺車到見到有條麻甩佬被人摷
又真係好撚核突架

藍巴表示介意

欣賞你

但係我會成望其他女仔，有時仲會ff佢地

咁巴打 你又摷返佢咪得囉

好sweet呀

女朋友鐘意係車搞
貪刺激
但我好憎
俾人見到都唔知點算

唔咸濕點算男人

尼你老母

focus 返個topic 啦diu 你

唔咸濕先驚
表面乖乖仔 內裡對住我咸濕到死先正

好撚驚條女會嚇親，如果我突然露出狼性

女友反而好鍾意 成日行街都揸波揸蘿

尼你老母咩 屌你老母字都未識打學人上連登

仲叫人focus個topic

唔介意 但希望佢只鹹濕我一個

返5p啦 diu 你

咸濕佬先正 強姦犯仲正
但前題係唔可以偷食

如果女友識咁諗就好

屌

係咪咁多人唔介意呀

成日行街去到d 暗角都會手多多揸波波 不過即刻俾佢打

著得暴露我提佢，又話得我先會咁望佢，其他男人唔會好似我咁咸濕成日望 on撚9

又係成班佬討論

我係咸濕仔 不過唔敢望人

其實呢個post有無女人

又係你呀巴打
介唔介意其實都係睇你女朋友既性觀念

喂巴打咁岩啊？
大家都有同樣問題ma

佢成日話 我唔咸...你點濕

如果可以揀既我會想男友唔咸濕多過咸濕
我以前都超咸濕 但而家愈黎愈冇性趣
愈黎愈傾向點到即止既接觸多啲

fuck 我成日見到你

勁鍾意男友咸濕
快點咸濕我

仲比人屌翻

只可以咸濕我

最好成日屌我啦

屌 全部都係巴打留負皮

我女友介意
我就野獸佢就尼姑

互咸

淨係對我咸濕is ok

咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸咸

我男友都係咁

成班男人衝入嚟負評

尼你老母臭閪

唔介意 不過男朋友唔算好咸濕 想玩制服 佢又好似唔係好識
鐘意係多人地方或者火車 但係男朋友又怕

同意

最好見親我都扯哂旗 但我唔比佢

男朋友好中意揸我
出一次街攬攬錫錫幾十次
每次都攬到勁實條J頂住我
我唔介意嘅但唔想喺街
成日都覺得好多人望住又驚俾人影低

咸濕我我唔介意
對其他人都係咁就唔得

女朋友最鐘意拉埋我去街角就地正法

其實唔好咸濕到比女方覺得男方同佢一齊只係為求扑野就得

我就覺得男人唔咸濕先難搞
你都唔知比咩佢佢先開心

究竟咩時候咸濕好，咩時候正直好？
成日好驚錯時間咸濕激親人

尼你老母仆街

其實我講過了
你條女淫唔淫底先係重點
性觀念保守你幾時咸濕佢都係死

得，明白了
GG

曾經周圍搵食 女友嬲好多次 好在佢無放棄過我 而家就快結婚 已經修心養性左幾個月 準備做個好老公 改睇av自己打j算